**Attention, il s'agit d'un test technique que j'ai reçu à faire pour un stage que j'ai codé par challenge et qui n'a pas été rendu, ayant trouvé un autre stage plus intéressant à mon goût. Le code n'a donc pas été écrit dans un soucis de lisibilité, mais de rapidité à terminer mon challenge.**

# Enoncé envoyé par le recruteur : #

## Présentation : ##
Il s'agit de trouver le plus grand carré possible sur un plateau en évitant des obstacles.

## Détails : ##

Le plateau vous est transmis dans un fichier contenant des '.' et des 'o' (en premier argument).

Exemple :


```
#!shell

$> cat example_file
...........................
....o......................
............o..............
...........................
....o......................
...............o...........
...........................
......o..............o.....
..o.......o................
$>
```

Le but du programme est d'afficher les plateaux en remplissant de 'x' (en remplaçant des '.') le plus grand carré possible.

Exemple :


```
#!shell

$> bsq example_file
.....xxxxxxx...............
....oxxxxxxx...............
.....xxxxxxxo..............
.....xxxxxxx...............
....oxxxxxxx...............
.....xxxxxxx...o...........
.....xxxxxxx...............
......o..............o.....
..o.......o................
$>
```

C'est bien un carré ! même si ça n'y ressemble pas visuellement)

Toutes les lignes ont la même longueur.
Le plateau n'est pas forcément carré.
Dans le cas où il y en a plusieurs possibles, on choisira celui le plus près du debut du fichier (en haut à gauche).